輸緊或輸左三十萬以上 分享區

生活還好嗎

買五號仔 同 3175 輸到仆街

今時今日 5月都仲3175?

講緊之前啦緊係
已經走晒

-12萬😭每日只可以用30蚊買送

-30hkd
身家黎

屌，同我一樣，輸哂身家

買到咩？

3175都算
冇人估到
買0005真係戇鳩 我2014年買完已經俾人係高登笑到飛起 每股蝕十蚊咁蝕左十手 賣走
呢幾年都冇人會買0005 但每年都有新手買入並持有
而家2020仲有人買5號仔

真係咁多人輸幾十萬？

都唔知點算，有幾萬係屋企人嘅

為了讓一部分人富起來 這是必須的

唔知大家個本幾多
但個市武漢肺炎之前應該賺唔少啦

普遍小股民 平時開心打個和 疫情一嚟就輸身家

好多，
4點收市 4點半出門口 5點到街市
尼個時間10蚊有三份菜
（冰鮮（雞扒13蚊一塊 金沙排骨10蚊有四舊左右））
住緊用5000租黎嘅一個車位咁大嘅湯房 我嘅廚房only 電飯煲
必備：屋企還有小半最便宜89蚊8kg米 平時用23.9買 唔捨得食嘅辛辣面 10蚊有5細袋粉絲 街市26蚊兩排一共40隻嘅雞蛋

5號真係害死好多人
我12年60蚊左右買7手長渣
咁多年來收收埋埋既現金同股代息到今日計落居然仲要蝕

早餐半杯cafe 另一半就明天飲 然後準備開市
中午 菜多數煮面 粉絲 福米
夜晚 肉飯菜
如果有多嘅錢 就加係明天嘅錢度或者買cafe 買煙仔 煙一日一支 忍到係💩💩先點火

慳錢專家
巴打全識炒野？

係，慳你個Hi。有頭髮邊個想做瘌痢

有時我唔明點解有幾十萬本重可以咁魯莽買埋啲3175之類既垃圾，明明穩穩定定做下匯債或者啲非樓類既地產投資過幾年就資產就可以過百萬，但偏偏要走去賭，舉個例如果係上年拎三十萬去買澳門某個墳場既墓位（唔開名廢事話賣廣告）依家已經有70幾萬係手，個人始終覺得即使係幾十萬都得黎不易，儲到錢一定要小心去做投資

其實炒墳有d唔係幾有良心😅😅
但我知道你想話俾人知
世間上仲有好多俾3175/5更好嘅產品

初初炒我以為自己做好準備結果唔係，
教我玩股票個親戚叫我買5Ｇ股6869 第一次用7萬，接左跌落黎刀 個時唔識做止血就坐到依家都未到家鄉。上次大跌市 問佢咩情況 話自己 輸左300k

第二次係youtube 睇L到 港股賊略王 跟生壞佢媽個閪陳成龍買左 1832用左4萬幾， 話第二日就爆升幾多幾多 第二日返黎就跌倒冇影 係留言度問佢點搞 佢話自己都hi 緊 跟住佢自己講到發脾氣 講到漏口自己 已經沽L曬D貨 。屌叫買 然後跌唔緊要 最仆街係 你走都唔同人講 結果佢病到依家都未好得反

依家買牛熊掉命 交租 生存費 追數

輸左42萬3175 而家只買正股了

本身儲左160首期

蝕錢事少
蝕時間值事大
當日買Google, M$, Apple, intel, 是但一隻龍頭美股
賺300%以上

輸左30$🤣

輸緊60幾萬

連登仔個個專業人士？ 咁多錢輸

痴線 早餐出去食個丁強麵加凍飲都$30啦

講返轉頭邊個唔識 比你今日再買呢堆美股 佢返得上舊年高位都已經話佢叻啦
你高位入又係輸好多
你永遠都唔知乜野係高乜野係低

三十萬你搵返普通工兩萬幾一個月儲兩年都有啦

買etd 震走左
輸30萬

好少事姐之後睇返
我炒牛熊都輸左30 萬

Cls生存mode

維持咗幾耐？

已經叻過巴菲特，唔好灰心

其實當年都好多人唔推薦0005
今時今日我都唔推薦0005 不過月供股票post仲叫人入匯控

抽9926執左十皮

真，事後孔明好容易，落到場就完全唔同
正如依家熱炒既物管板塊
當年隻2669 $1.x 止蝕咗，係止蝕...
今日已經升到$8.35

7萬5本 淨係輸1k 算唔算好好彩

100萬開始先叫多

好認同 唔係咁易架葉師父

炒依d實賺？
投資已經有賭博成份
到時炒燶又咪有第2班人笑你on9

輸30萬唔係炒30萬喎，唔計你玩動物輸晒，當輸得甘大約輸一半，都有60萬本啦， 60萬本都夠借9成買400萬樓啦（壓測差少少搵屋企人擔保都夠過），睇黎連登真係個個有自住樓，股票當數字遊戲

呢個scenario 仲衰過直插硬食輸五成

成日講10倍股
比你選到又有無本事食到

其實我唔知大家背景係點 我就一個普通打工仔 月入30k 每個月慢慢儲先儲到一筆幾十萬既資金做投資 我成日都同人講 你一個月返20日工 先搵得果幾萬 但你用果幾萬來投資 居然只係用左幾分鐘來聽人講 之後買？
其實我當你好懶都好 起碼都用你搵呢筆錢既10分之1 時間做功課

假膠得嚟幾fun

到你炒輸果陣又有人會話

有時我唔明點解有幾十萬本重可以咁魯莽買埋啲墳場墓位...

好閒, 輸過百萬都大有人在

真
但個班好似無入黎

已經輸到爆廠，仲要減人工

有首期唔買樓，而走去炒股，算唔算戇鳩？

炒嬴就唔算

有邊個贏錢多過樓價升幅

3年人工

雖然買5號仔的確有D 傻

但事後叫人一早買乜乜升左幾多%, 鬼唔知咩

12年前買騰訊升左百幾倍添
你點知渣到幾時, 未入手既又點知買個下唔係接人火捧

係咁易就無人輸啦

何謂正股....

前排最差個時帳面輸到30萬
而家升番D帳面無左20萬度

Hi
有無入尋日開個賭仔TG GROUP
大撚把人輸七位數

正股驚閪咩
鬥長命

屌你啦 個場仲有咁多位放緊
買左都要有人接貨先得架 留番自己用咩

3175 都係正股。。。。

3年前輸過5,60萬 呢一浪接近追番晒
應該都係差幾皮度

期油基金當正股

全球滙豐員工買滙豐每三年就三送一，個度都溝淡你班老散唔少

買樓咪又係等於買孖展，不過個名好聽啲叫按揭咁解咋嘛

買樓易賺係因為買完就放十幾廿年

我冇蝕錢
但呢段野點醒左我

唉。。。仲買唔買好

輸緊80幾，而家食緊十二月買果幾箱午餐肉同出前一丁渡日。

幫到你就好 我身邊真係有d 朋友咩都唔學係度鳩買 資產負責表又唔識睇 技術分析又唔識 淨係同我講邊間公司對國家點點點重要 點會執粒
但又唔知其實可以破產再重新上市 你d 股票drop to zero 都得

近排升返，輸少d, 輸40萬

我都識好多人係咁
我自己有基本分析同技術分析嘅習慣
但有時就算收工研究幾個鐘先入
我都驚太武斷
真係唔知鳩買嗰啲人點諗
好似唔當份糧係錢咁

量力以為，用閒錢去賭。
輸得起三十萬都係閒事，輸唔起三萬蚊都好大鑊。

銀行借完 輸左一大半
3175正仆街 無左幾十個

無人輸錢邊有錢俾人贏

我知有人仲按埋層樓玩
好想睇圖

介紹連交易費都唔駛俾嘅broker
我就信你

今年股只係入左2手2800 @26蚊

輸緊4億 仲有63億

3175好好wow已破2蚊

加油

主要都是玩輪輸的 輪過過百萬
基本唔再點玩輪了 最多只玩少少

我好耐冇出去食了

差不多一年 好hi慘 friend叫我出去玩 我都話忙 已讀不回

負債定儲緊錢？

冇錯好L蠢 我20歲做野到25歲有加埋屋企人200k 開始到依家 學到好多嘢 結果尼兩次 自己做左好多功課 現在先平行到之前一直都負數 自己D錢豬左冇所謂 最內疚就係屋企人個D

今時今日仲買港股

多謝，只要一日未死 就 可以咬到起身個一日

冇你地咁多錢
2月開始買 本身賺小小賺小小
上個月3175輸突倒蝕4萬

戶口今個月找埋卡數得返1000蚊
準備食穀種

賺緊幾百萬

冇負債，只係追數

咁耐以黎廿萬到
不斷自己呃自己話係當學費，當學極都唔精

師兄，吃得苦中苦，加油

咁辛苦為咩？

大家都加油，為自己所要嘅生活 而加油💪🏻

最初為普通人嘅所謂而為 結果跌倒了 而家為自己所謂而作為。

最緊要知道自己追求咩

自知之明就去努力，尼個世界冇童話

今日3175升2成

我都輸咗30萬 仲要係實數
輸完 先覺得自己 其實無嘜本錢去輸

而加個心對上流 已經死死哋

斬左既都差唔多20個..
加埋蟹貨都夠資格係呢個post留言

X2, 每次都同自己講當交學費...........
Master 都讀到啦.............

仲夠膽買，驚唔驚未跌完

商品基金同正股最大分別係正股有管理層去管理公司做strategy, 商品只會係好單調用黎對沖， 咁多個asset class 商品就係跑輸其他咁多年，除左你公司要做商品對沖or 你係商品expert 。唔係我都唔明點解要買。 正股反而普通人做下功課 都唔難地揾d正路公司

忍痛止蝕講就易，做好難

股票可唔可以住呀？

現金透支渡日 失業

你係屋企人都好，我個10幾萬自己儲反來的

Up乜鳩 我用牛牛

賭仔 債仔 圍爐tg谷
重新出發

豬錢就唔好，你走曬？

走哂啦人生已完

你先嗡乜9，輸30蚊就身家，仲要用牛牛，俾完平台費都冇撚哂啦

。。。

冇翻身之本？

我平均每日都有一個銀行電話，尤其係大眾，電視廣告重多！以為個個可以財務自由，呢個世界咁易發達？

唔講本金冇意思，1000萬輸30萬仲係跑贏大市

CLS
生存mode,

好彩美股有trump哥

墳可以自用

輸到凸最撚慘

呢啲就知慳識儉，知道錢是用來比大戶吃，自己就食街市最平宜的、羅底🍊、七點半後的菜

8年@4蚊係32蚊息，60-32=28 你計錯數，當你收股票也差不多

滿招損，謙受益呀師兄，我一日未做到連續10年以30%回報都唔會覺得自己算ok .....

係呀！陰宅升值快過陽宅㗎！香港都有得賣，能否轉手就不知道，這個是發財大計，好過麵麵嘅🐂🐻！

在這裡係什麼人都有，上落幾拾萬係大有人在，只係低調不作聲，輸咗就忙於自行想辦法，賭場嚟㗎，同你有親？正所謂買得大就䊨得大

KEEP住輸,鍛鍊自己心態

施主回頭事岸la
🤨

我都唔了解你係市場上嘅個性，好難叫你買什麼 現在D股價都好高了 我自己都係見步行步 。不過你可以 留意
5Ｇ股9988 1299 6862 （開兩會期間5月21.22號）應該有得炒下

笑到最後面就贏

大戶可憐下我好冇

屌吖專業喎！

擺明條友想賣廣告啦 係阿會升值
買左黎炒幾難轉手又唔講

寫字樓係尖東 成日開堂介紹
好多大陸大媽買左個幾個 就可以做中介搵朋友買抽佣

雖然輸唔多
但係作為一個窮撚都好肉赤
積極考慮緊好唔好合埋眼買2800然後扑暈自己算數
反正覺得上返28,000係遲早嘅事

-50萬...無咩特別感受

懶就債券定期算數

想知你宜家睇返之前講既野，有咩感覺？

說服左你跟我買油？？
我錯左 都輸左錢

事實係我無意識到轉倉問題
如果唔係今日wti 都上番廿幾
brent 三字

不過總之有轉倉根本唔洗玩

做生意
武肺前落左30萬訂
然後...就直線收皮

口罩?

本金十皮，輸緊三皮左右。
全倉冇cash，又柒得佢自由發揮

輸緊幾百蚊

輸緊300萬 不過-3%左右 還可以接受

求其做下research都知0005無前景可言。再懶啲睇下啲財演，好多一早都唔睇好0005。
買5仔=交智商稅

懶就月供指數算啦 連2800 近年回報都有4 percent

QE 後你呢個唸法都係啱

QE前係錯
1998-2010 供指數(dow jones indes, hang seng index)
都係跑輸定期好多條街

"跑輸定期好多條街"
你有冇計埋除淨入去

你供日本股市都好過定期啦

6萬蚊本贏緊4萬支持下大家

買咩

美股/期權

冇圖你講咩都得啦

屌你老母
話到明輸個幾十粒講到我老作咁
戇撚鳩鳩
咁既大跌市
輸七位數都大有人在啦 傻鳩

贏緊50幾萬 邊個傻鳩呀依家

屌你老母
話到明贏個幾十粒講到我老作咁
戇撚鳩鳩
咁既大跌市
贏七位數都大有人在啦 傻鳩

屌你老母
你嬴緊六位數
智商竟然低撚到質疑有人輸緊三十萬以上？

成個post 起碼幾十個
係咪個個都要貼倉俾埋你睇先有權講野呀？

仲有
你咁撚串嘴係咪要貼身家鬥多？

真個市咁易玩都輸三十個
弱智唔好學人炒股啦

笑人輸錢既人叻極有限，唔洗彩佢

10年前玩牛熊輸左200k
呢幾年玩美股期權過吓癮咁

係
我失敗
亦都到我屌鳩你啦
貼倉先講野啦柒頭
仲有
你賺個幾十萬好撚巴屎閉咩傻鳩

你身家無八位數就縮番入個龜頭到啦

Double standard 真係好好笑
“係咪個個都要貼倉俾埋你睇先有權講野呀？”
自己回力標自己

thanks
連登真係好撚多社會垃圾

用佢邏輯 巴菲特輸幾百億根本係投資廢物